呢段片影到侵成個黑幫大佬咁

非常有台型，霸氣橫秋，壓到場

明明侵侵係白種人 偏偏塊面咁撚黃既
勁撚似阿森一族啲樣

班美軍著套制服好撚型
好似哈利波特d學院衫